隧道內被逼貼爬頭 嚇煞鐵騎 網民齊教點舉報

隧道內被逼貼爬頭 嚇煞鐵騎 網民齊教點舉報

片LINK：

咩事咁趕呀？

深夜時分，多數人都想飛奔回家休息。惟近日有私家車在隧道內疑貪快爬頭，險與電單車相撞，情況驚險。

片段被上傳至Facebook群組「馬路的事討論區」，可見星期五（15日）凌晨近3時，當時隧道右線亮起紅燈，禁止行駛。有私家車突然在右線駛至，逼近左線的電單車並越過雙白線爬頭。

許多網民直斥私家車過分︰「呢啲司機一定要1823幫吓佢哋」、「師兄搞搞佢保障市民」、「呢啲X街唔使同佢客氣啦」。

發貼者其後請教投訴程序，不少人熱心教學︰「燒隻碟，落口供」、「1823報時間地點人物」、「直接去案發現場就近的交通部報案室投訴」。

成個故事呢
一定電單車搞鳩人先啦

無論電單車點樣搞鳩人佢都係犯法，有咩同個官講

無論咩事, 揸車咁衝動都係對其他道路使用者構成危險, 危駕都鋤得入

涉撞低鐵騎不顧被控危駕 男司機欲認不小心駕駛被拒

貼白粉報link 唔該講明慎入

見過電單車隧道內爬頭, 逢車過車

個隧道係咪叫迫迫Channel?

十幾年前去過睇人鬥26
入到隧道有架波子頂住佢地
最後有個26司機扑爆左架波子件車頭玻璃

架波子一定又慢唔俾人過